點解啲鴿有人走近都唔驚？

有心捉佢會唔會好易捉？

會